一份好嘅intern offer可以幫到你幾多

好似 AO intern
Hsbc intern
Swire intern
New world intern
入到呢啲intern program 係咪將來grad job 可以打橫黎行

利申: cv白紙